只要有良知警察倒戈， 反黑警反林鄭，都可以獲得倒市民原諒

請供出上面班仆街高層罪證！

上面班垃圾唔值得你地為佢賣命！

記住，721 令全警隊蒙恥，手無寸鐵既市民先係需要你地企出黎守護！

腐敗垃圾林鄭政權推你地去死，值得咩？

竭誠依法為香港市民效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務

推

[推上熱門] 今日現場發現兩大問題！

前線黑警仲仆街過高層
前線黑警個個想開槍殺人
高層黑警有政治壓力 要禁住d人

應該要留一個途徑俾佢哋倒戈
如果唔係佢哋冇退路只會同我哋對抗到底
最好就好似地產收樓咁
越早投誠越多利益

前線不滿因為上司叫佢地撤退
佢地覺得上司咁樣係無能